發夢果時見到無佩帶警察委任證的人仕

發夢果時見到無佩帶警察委任證的人仕，作出暴力行為，而人身受到威脅作出適當既反抗是否會當作襲警？